陶輝又出現

小心 佢一出黎又有警暴

推撚佢上多幾次英國國會啦
要佢一生幾世都要共享大灣區榮耀

匿喺後面嘅鄧炳強、劉業成

Rubbish Dover， fuck out here

一早出左,立場直播講撚左幾次
每次出現都應該要小心

咪係，收港豬納稅人錢做班支港共狗替死鬼，等退休嗟！！！

狗係德福戲院下上緊黎

呢條狗起起佢底

禍必及家人

推 唔係叫人走
係要小心佢啲部署

留意住啲狗！

向淘大方向走啦 地鐵A 出口
入商場 去樓下落地鐵 左手邊係去淘大

自膠 右手邊先係去淘大
右手邊上出去上面屋邨

再自膠 左手邊上山上屋邨
右手邊去淘大

陶輝定係莊定賢